應承我 大家今日要平平安安

我諗今日一定有好多人喊 唔開心 無助
但點都好 唔好再犧牲 齊上齊落
好冇

大家 應承下我 得唔得⋯

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家頂住

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

會幫share

頂住 有咩就講

我真係好撚心痛啊

有咩講出黎 明大家好痛

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘